椰子準備坐牢默衰區 ：（

：（

【上庭還押前同大家講兩句】

：（

曼迷

有幾勁？

手足

我今晚特登食椰子雞煲

椰子是無辜的

波台手足坐牢
Cc toy扮睇唔到

椰子是無辜的是無辜的

事實係調返轉

事實果段時間大把波台手足行得勁前

莫耶欺

#區域法院第卅八庭
#郭啟安法官
#審訊 [1/15]
#0813機場
#暴動 #非法集結 #傷人39

D1:邱(30)
D2:葉(23) 🛑已還押17個月
D3:高(24)
D4:麥(23)

控罪：
(1)非法集結
(2)暴動罪
(3)襲擊致造成身體傷害

0935 廣播
0937 開庭

0939
控方檢控官 #張卓勤大律師 向法庭彙報D1和D2今天表示承認控罪(2)暴動罪，其餘控罪將歸法庭存檔

0941 進行答辯

0956 D1和D2明白及同意案情

0957 法庭正式裁定D1面對的控罪(3)，及D2面對的控罪(1)和(3)罪成

真波台手畜

Cctoy班友話佢係5毛

邊撚個話

正仆街

邊度？

控罪：
(1)非法集結
(2)暴動罪
(3)襲擊致造成身體傷害

D1今天表示承認控罪(2)暴動罪，其餘控罪將歸法庭存檔

推